《突發！》上app store見到個椰撚聊天室！

等巴絲入去闖一闖

LM

WOW

又loop

又嚟

又黎

唔知阿芯有冇比椰青哥屌到反皮....

又想搵人入去開戰

坐左幾殘

好啦喎

陳先生在嗎？

係咪之前果個黎

又有

再戰

王牧師?

係咪之前個個app黎

註冊唔到

我迫不及待想快點玩玩了.jpg

又係呢個

成年前已經註冊唔到

嗰陣仲有人扮admin

上次已經玩殘人

lm

爛口李牧師

笑到仆街

重溫都係笑到停唔到

組團入去派膠搗亂

down左落嚟 想註冊就彈試左幾次

冇記錯好似有巴打takeover admin個位 之後扮李牧師發言

嗰陣真係笑撚死

圖

上面咪有

又黎亂入

有網頁版

除咗李牧師 仲有一大埋巴打叫黃牧師 張牧師 陳牧師

真係笑撚到痴線

有冇人download左

註冊唔到既？

最好笑係有個叫牧師林

諗返都笑撚死

有無人記得呀芯

比椰青哥屌到反皮了

我記得有人係咁改背景圖
笑到癲
多人到lag下lag下咁

係咪無得玩啦？

一註冊就彈出去

椰青明顯假膠黎
btw聽講有人搵到佢翻邊間教會

用網頁版啦

sorry 呢個都唔得

想入屌柒佢地都唔得

救命 又要笑啦

要註冊

又要推到上排行榜

有無巴打貼返條舊post link?

定舊post係高登？

依張都好撚好笑

又黎?

彈app

諗返起都好笑

仆街笑到醒晒唔撚洗瞓

笑到痴線

後期好似有人改背景圖播埋歌

屌你笑到典典下

無account

我屌你老母好撚好笑

屌你老母夜媽媽忍笑忍得好辛苦

夜媽媽開個咁既post仲點訓呀

好想再戰

又黎，好似冇耐之前先發生過一次

正諗住訓覺就比我睇到呢個post

屌，註冊唔到啊，會彈app

呢張圖真係好正果陣成班巴打衝入去攪串個party

屌你又黎

好想瘋狂同巴絲一齊騎劫個app

留名待笑

download 緊留個名

注冊唔到 我想入去同我嘅弟兄姊妹們一齊鳩通呀屌

點解我係app store搵唔到耶撚聊天室既

+1

牧師林

原本諗住今次搶左釋迦牟尼個名先結果注冊唔到

又要失眠

有冇人ios仲係註冊果陣彈app

見到自己

痴線

外國耶撚chat room

派膠直到永遠 牙門

笑左好撚耐

牧師林
笑撚到仆街

又黎 舊登玩過

注冊唔到呀屌

推

個陣見呢個名都已經笑撚死
屌你老母

開唔到個app

ios 冇得玩

開唔到acc

old

痴撚線

依家冇得玩

唔好跟車太貼呀

笑到訓唔著囉

live左

屌

笑到好撚辛苦

注冊彈APP

個陣牧師第一次爆句屌你老母笑到我仆街

記得個陣扮曾俊華同一個叫林鄭同689嘅係到搞事

唔係，之前仲有句"落地獄啦你"先

屌又回帶

有冇圖

利申: 新巴

黑嬌背景圖

屌你老母半夜三更先post d咁嘅嘢點訓呀

我覺得最好笑係嗰陣有條友上app store search耶撚聊天室 然後問點解搵唔到

屌你笑到我
而家仲有冇得玩

笑撚死

溫書啦巨巴

唔好出genius圖屌我影mon

又嚟 上次笑到仆街

笑到喘氣

記得呢個好似第一個回覆黎笑到我仆街

係呢個喇 要幾白痴先做到

屌你老味牧師林

有無ching登記到

登記唔到

又要笑多獲

呢班弟兄全部口德-20

笑到癲左

玩唔到，彈apps

唔記得左acc

點注册啊喂

耶和華是自慰的開端

屌真係笑到仆街 好正

屌笑死

又回帶

救命呀 痴撚線嫁
唔小心訓係張床到 睇到呢個post
又唔洗訓

係咪會變左連登聊天室

真係笑撚到癲

入去識返個弟兄先

留名

強帖留名
笑到訓唔到痴線

註冊果陣彈apps,點算

隻APP開咗好多權限
佢整嚟拎耶撚啲個人資料

網上版冇得註冊？

又玩

Old news is so

我扮林鄭 你係習近 六4巴打？

想知個陣邊仔友hack左人地個app 改左個wall paper

一個舊post引哂新會然出黎

屌你老母d字體

留名跟進

嗰陣追post真係笑死

有冇巴絲分享翻個po出黎笑下

咪有囉

嗰陣上緊堂開咗個ac黎玩
見到成班人係度打佛經

阿芯

嗰時有份入去玩 而家重溫都笑到仆街

笑到我

毒撚真係恐鳩怖 用咩字體都要比你屌

借基督之名搵閪屌

留個名，一陣至睇
忍唔住响車度笑左出黎，而家成車人望住我

啲字體好撚核突 好似教育電視嗰啲咁

係咪今次冇人開到

上次就有玩
入去chok bugs

無人上線

Btw 上面班仆街 注你老母 註冊呀撚樣

笑到斷氣

記得嗰陣我笑到訓唔到

記得嗰陣笑到訓唔著

記得有條友問：

牧師牧師，我女朋友大咗肚，但我冇搞過佢，佢係咪懷有聖靈阿？

笑到我要走入廁所先敢睇

班耶撚

淨土係大乘佛教用語嚟個李牧師要落地獄了

李牧師個acc好似被某巴打爆埋

屌 申請唔到
無言論自由

神權政治

這是神的旨意

你地會唔會太過份？
成個app比你地玩到收左皮.....
玩還玩 有個底線啦
搞到我冇得玩

捕獲新會然

新戈個有冇人註冊到？

app都開唔到

笑死我

睇黎你先係新會然???

有新定點？
係咪又要開波

冇人申請到點開波

回帶post

個APP 係咪已經註冊唔到?
好想問下PTGF 到底有無錯??.

有無多啲舊圖
唔想上舊登搵
睇翻都笑死

嗰陣成個post最好笑係呢個

戈你老母咩

掃肥妹都唔識好打有限

你個名

之前一路追post笑撚死

牧師

又黎料

好掛住牧師林

笑到噴哂鼻水

呀芯

係公司睇笑到肚痛
有個耶撚同事問我笑咩,我唔敢俾佢睇

又黎
點解loop舊相

正，我都想玩埋一份

利申:係港鐵站笑到仆街

強帖留名

好想入去玩，但死耶撚唔俾人註册

無得玩

屌你老母 牧師林 笑撚到停唔到

啱先諗住入去玩下點知入面仲靜過高登

其實樓豬係咪個app既developer

當年我就係貧道法號耶穌

牧師林：各位、弟兄姊妹好！。

牧師林兄弟會咩